「良心業主 共渡時艱」

好似佐敦？

煩下大家，要幫手隨便講呀
聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

加個quotation mark會點？
“良心”業主